飲邊隻蛋白粉最好？ 半個瘦底

gainer

做左gym 半年左右

價錢係咪貴過whey protein

你去間鋪頭問班大隻佬咪得

巴打們有經驗 問下先廢時俾人呃買貴野

差不多

新手買嘅gainer大約每2.5kg $500

2.5kg食到幾耐 一星期三次gym 做完飲就ok?

1-1.5個月
睇你每次食幾多
其實rest day都要飲 可以Google下先

都係5、6舊大大袋架啦

我買果袋成包米咁大袋